究竟係邊個做既

個字幕
笑到我

我以為係乜嘢 死毒撚

已經開喺吹水台
諗住快啲沉
咁都比你發現到

死返入動物台啦